[桌球] 世界桌球錦標賽 2020 (10)

世錦賽系列討論Post
[桌球] [月經] 認唔到邊個打邊個，全部走晒樣 (4)

[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 - 堅叔147 (5)

[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 (6)

[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 (7)

[桌球] 世界桌球錦標賽 2020 - Come On Ronnie (8)

[桌球] 世界桌球錦標賽 2020 - Come On Ronnie (9)

賽制
32強：19局10勝
16強及8強：25局13勝
4強：33局17勝
決賽：35局18勝
(15-16號香港時間20:30/02:30
分四大節進行)
------------------
獎金
32強：£20,000
16強：£30,000
8強：£50,000
4強：£100,000
決賽(輸/贏)：£200,000/£500,000
Highest break：£15,000
Maximum 147 break：£40,000
------------------
32強賽果

16強賽果

8強賽果

4強賽程

------------------

Come On Ronnie

球證忍到笑嗰吓好嘢

呢個綠都打失

打晒加埋193

未打完都94:74
我究竟睇左d咩

究竟邊個可以第一次打入世錦賽決賽

瘋了 都已經瘋了

兩個打到手騰腳震

咁搞法2點完唔到

Go Kyren!

又要開新page

呢局兩個緊張到普通波都打唔到

職業比賽夾埋最高比分係幾多

又要磨過救命

不如叫佢地暫停食支煙先啦

2條友睇番都會覺自己on9

屌辛辛苦苦搶到機會
又磨多一輪

寫劇本都寫唔出呢局

睇落mcgill 心理質素好啲

192
今場點都過

佢地就緊張到手震
我地就笑撚到手震

tvb都寫唔出

芥蘭頭先咪對住鏡頭笑

好多年世錦賽都冇試過咁緊張

咁嘅質素點寫

原本伸驚眼瞓頂唔到下一節，依加笑到醒哂

同感
叫杯凍檸茶食番支煙先啦

Cls 比賽

呢局波好撚正

睇緊nba

芥蘭點解可以超撚咗分都搞到咁

佢地柒笑陣咪唔會比人笑囉

是但一邊出局睇返會想死

芥蘭真係戇鳩

大家有幸見證

名留青史 史上最on9一局

真係變左nba

呢局都唔知邊個抵贏邊個抵輸
完全cls

主動權都已經係芥蘭手上

見證者

唔想贏咪出聲

兩邊total罰左幾多分

不如叫OSO出嚟玩Partner，2打2
再唔係玩珠仔都得

贏成廿分入垃圾時間

互相想送1,000,000俾大家洗

睇完依場覺得隔離組都唔係咁差姐

原本諗住睇一陣就瞓。。。 點半都未打完

我可以好肯定咁同大家講 呢兩條友無打假波

就黎要用cal機先計到分

出嚟一齊柒啦 都啱

會唔會玩到兩邊過百分

諗住垃圾時間又送番機會比人絕殺

倫敦芥蘭對錫菲聯麥嬌😂😂😂

清枱193，破紀錄

本身睇到眼訓 而家醒哂

一人救兩次紅波 真係痴晒線

可能清唔到都贏呢

on9程度黎講兩個都破紀錄

麥嬌值得贏多過芥蘭

心水？

紀錄係192
非清枱不可

想知oso係後台咩反應

打到3點我直落睇埋波啦

到底而家係競技場定歡樂場？

又唔好話人on9 入到決賽一世仔，唔緊張就假

2點 到oso

笑死

Oso:嗱我冇講錯啦真係垃圾嘛

如果芥蘭超分但打唔曬完場就冇左

有聲

屌佢地打一ROUND=人地3ROUND

同沙皮食個下午茶先啦，有排未到

講真 唔計搞笑程度，芥蘭輸的話真係死有餘辜，佢得到嘅機會已經遠超麥嬌

幾十年都應該冇見過兩個球手咁樣頂唔住壓力
尤其Kyren完全choke緊

麥嬌靚snookee

final frame超4球都磨啦

真

唔俾又off

洗唔洗坐低吸啖氧氣先啊兩位

靚救

達死隻紅 真on9

呢局Mcgill都好好運喎 球球miss完都冇野留低

麥嬌更加值得入決賽

救波又咁靚 正常打唔見嘅

兩邊都唔抵幫

同意

咁大壓力之下 應該得袋口波唔miss

想睇mcgill清枱加埋193

唔係撻死，係佢自己推入去架😂😂😂

真係我行我上
衰過我2年無打都好過佢地打果幾Cue

兩次都差d輸free ball

希望有人回顧下呢局
點樣由麥嬌開靚局
到芥蘭snooker罰分罰到超分
再到兩條友追住隻紅波吉屎忽
再到而家

OSO: they are not gentlemen enough, always need opponent stand up

想睇兩邊都有百幾分

屌 打完未 入到決賽更加手軟

發覺芥蘭呢局幾有運
點打都唔留機會比人

兩個入到決賽 俾求其一個入到決賽對住奧蘇or沙比
就算領先 都埋唔到尾

仲會諗：屌 今晚唔撚輸得喎 入到決賽食撚滑啦

我笑撚死

唔好唔記得芥蘭個中袋紅波

自己把握唔到

17:0都贏唔到最尾果局啦

我係Kyren呢個時候咩都唔好博，推多幾球colour埋邊買個保險仲好

應該好快被KO啦， 唔同level
除非順景波。。。

用運贏

WTF

Fluke超分...

-6桌球

靠個-6超分

-6 芥蘭

嘩

-6

-6 大師

cls

有無人知係幾點開波
想知打左幾耐

芥蘭

搵子維扮咩

- 6都有埋 呢局

痴線場波

McGill想喊

唔好撚諗啦蘭仔係咁架啦比賽

kyren好彩到

屌 呢球咁嘅西波值1,000,000

-6贏

入完紅都面哂

超分again

我真係笑撚到仆街啦屌 世界賽

屌

真係唔好意思

哇我屌你老母
再加個負碌

佢好唔好意思

經典

佢一向心理質素麻麻
下下入決賽都俾人血洗

扮咩，心裡面暗爽緊啦

21:30

芥蘭想喊

我屌你呢個frame真係世鳩界級

未睇過一局波痴線得過呢局

正常咁pot個波贏得唔得

咁唔好意思， 自己撻死囉

尹=尸大😂

依場實俾人笑十世

有餐啦!!!

果然即刻送返個機會俾人

咁贏人地起碼請人食返餐飯啦

另外兩個oso selby心諗打完未

好殘酷講真，特別好明顯Kyren呢個時候一球都唔會pot到

仆你個街 我運氣爆棚 吹咩

喂奧蘇
你睇下四強呢兩條友
你入到決賽你就揸住半隻盃
送嘅你唔係咁廢打唔入決賽下話

下場實遲開波

睇嚟球-6波完全粉碎咗佢作為職業嘅自尊

佢地本身都兩點先開波
冇所謂啦

呢場決勝局記一世

唔少心超左分

真係好撚戇鳩

齋睇呢節芥蘭唔值得贏

-6都係實力

波樓質素

芥蘭球球用rest可能好啲

捱眼訓左兩個鐘 俾d咁既野我睇

估吓會唔會 total >193好過

慘差d

咁大力做乜鳩

真係差啲

真係唔知睇緊笑片定世錦賽四強

一局打成粒鍾

桌球真係好講運氣 成日都勁多-6

芥蘭推去袋口算啦

想問咩事？點解入咗粒綠會好苦惱咁
明明超分

屌 差d攝到落隻黑到!

當年UK Final
murphy 都係靠fluke 贏marco

自己都唔好意思

交戲

芥蘭真係想製造機會比麥gil做193

交下戲都要啦

覺得咁贏唔好意思

應該唔會

芥蘭推埋個pink去袋口收工

呢一局有無多過1001個po

如果係決賽真係拍得住black ball final

其實兩個都好有運架喇，Kyren入呢球fluke，老實講McGill都嬲唔落

睇嚟Mcgill要搏佢自己再直入中袋

差啲off

遲啲off

呢下靚

咁撚靚

麥嬌開靚局
炸散曬d紅波但冇機會
芥蘭大好形勢失中袋
芥蘭幾個snooker比麥嬌救到
芥蘭一個終極snooker罰分
罰到超分球證殺停冇得重擺
芥蘭超分下撻死變左冇超分
兩條友追住隻紅波吉屎忽
麥嬌搶到機會清台
但自己set snooker比自己
圍住隻草波磨左半個鐘
芥蘭靠負碌超分

mcgill呢下set一流

預言一陣芥蘭又撻死😂

講到實贏咁

靚波mcgill

心都跳出黎

McGill唔撞隻黑出嚟

Off 左仲有排磨

幾驚kyren撻死

問緊自己點解要淪落到用球-6加其他運氣波贏

snooker係紳士運動
-6應有禮儀係要曬冧

呢下個pink靚到仆街
mcgill

點SET呀得2粒

屌你真係好似尹子維

要贏就要靠麥嬌自己fluke隻pink

收埋咗隻黑好難搞

但你罰唔到分都冇用

搞掂

其實兩個都超級有運，只係咁啱Kyren比麥嬌多少少運氣

唔知點解覺得芥蘭會自己miss or off

咁樣贏

完啦

唔該芥蘭撻死 mcgill入final
芥蘭真係完全唔抵贏

英國佬玩意要虛偽啲

有冇link

一射唔入留唔留機會已經係運氣

贏了

終於完

好想知佢地傾乜

破唔到紀錄

Alan Mcmanus真係估中左佢兩個會打到最後一局最後一隻波，神到爆

終於打完

握手

睇黎隔離組邊個贏就係冠軍

屌on9芥蘭你好唔好意思贏

買定波都得

一D都唔

wilson如果覺得唔好意思就贏埋個冠軍番黎

但佢地又唔見成日中kick,oso 果邊就成日有

637兩條友心諗
屌你無得抖

兩個仲有咩好傾 你哋應該自豪 創造桌球新紀錄

鏡頭前唔通興奮到跳起身指住對手笑咩

Hello

今晚個場係冠軍戰

Wilson都好唔好意思

有呢場陰影佢入到final都唔方打得好啦 都唔覺得自己deserve

自己個人都kick, 唔洗個波中

打咁多年都唔知幾多-6 啦憑自己嘅實力得返黎嘅-6 點解要唔好意思，屌你老母

可能佢心諗呢兩條友斷估都會緊張手緊
實打到甩甩cut cut 磨到最後

無入個黑破唔到

Kyren: Sor！頭先粒綠-6左
McGill: 你老味好累，入去食支煙先

近年好睇既局之一 好經典

佢好明顯唔好意思

mcgill: 收皮喇 屌你老母 我仲要同你扮有傾有計呀 仆你個街

經典在成個過程都cls

笑撚左

咩桌球新紀錄?

講真 McGill想嬲其實都嬲唔落
兩邊都已經出盡渾身解數，麥嬌同芥蘭又點都死唔去
比完實力又比運氣
麥嬌都唔係冇fluke，只係芥蘭球fluke出現喺最關鍵時刻，麥嬌把握唔到先前嘅機會，看似輸又點都輸唔去，只可以話造化弄人

夠晒峰迴路轉

又上網 學mark

交波姐，唔通yes咩，又俾人屌唔知醜架啦

唔只近年，幾十年都未試過戲劇性到咁。袋口班紅波經典到，都未講球幾十分snooker

oso 同 slowby 邊個羸就拎冠軍啦

今晚差d睇到訓著, 點知最尾果局好睇到

幾時打埋？

由唔想mcgill嬴到覺得佢輸得好慘

芥蘭白波直入中袋精彩到

我諗麥嬌真係嬲唔落，只可以講一句時也命也，個天都要芥蘭贏

Miss咗前半 聽日點都睇返

成局最on9係咪芥蘭超分後連off兩次白波

四強正式2am 不過唔知會唔會遲
決賽禮拜六日total四節

15分鐘之後

決賽已袋，理撚得你

慶幸可以live到呢場咁精彩嘅比賽
好撚感恩

有d似n年前 hendry對威廉個場

幾年冇睇桌球

緊張但唔精彩, 兩邊又手緊又多失誤

呢場decider真係有今生無來世

我係麥嬌真係唔知笑定喊，可以造化弄人到咁

第一球係wilson推唔入對直中袋
比機會對面
mcqill跟住又把握唔到
再連續救失9球超分
再wilson直接推入白波
跟住兩條友鬥救唔入中袋
mcqill入左但較失綠
wilson有機會再打失easy綠
跟住鬥磨
然後負6入綠超分贏

咩劇本

喊能咗

芥蘭喊
真係Gentleman

其實都係最尾先手緊
一路mcgill追上黎已經放開哂打

芥蘭喊撚到

新手 想問下係咪兩點奧蘇開波？
第一頁d link係咪得Facebook係免費睇？

不要再說了

邊度睇到？

已經熄咗電視
仲有得睇咩

McGill唔怪得Kyren，其實佢自己已經有個黃金機會，要怨就怨自己點解黃校綠會snooker埋自己

賽後訪問緊

第四節 Wilson vs McGill分數

但芥蘭成盤波的確比佢好運 唔只一次

你可以咁講，但McGill唔爭氣都係事實，笑芥蘭的同時麥嬌自己一樣把握唔到黃金機會，佢冇得怨人

我-6型撚到

芥蘭除左個q break
之後無入過正shot
全部靠罰分同-6得返黎

真係 你職業手 攻守都把握唔到 救snooker救到被超分 有清枱機會又做唔到

而5鎊好難搵

花生友

其實佢打上線都可能入到決賽

佢始終打唔番最top form.....

嗰球一cushion 中袋袋口我諗佢地呢d level正常狀態 100 次都唔會miss 一次

有冇頭先隻綠波replay?

根本上下線嘅實力分佈完全唔平衡

我諗Kyren都真係好guilty，雖然佢同麥嬌兩個都搞笑加柒到仆街，邊個贏都比人笑，但始終球fluke係決定性

如果有現埸觀眾 仲唔大大聲恥笑

佢同丁打都好似試過不停咁兩個一齊犯錯
兩個一齊精神崩潰

冇觀眾都咁

如果成場滿曬睇住你會點

估唔到會咁失落其實互有-6 姐

睇麥嬌救咁多次都救唔到真係我都想喊出嚟 有兩次爭少少

每一球都 Settle down please thank you

之前深圳搞的唔記得咩邀請賽
係咁近袋互推餐

佢一定唔好受
Fluke入完綠波之後佢仲sad過輸咗場波

其實好慘 作為一個職業桌球手 好似真係會介意自己唔係用實力贏返嚟

邊個忍唔住Tweet就邊個輸

佢地嘅自尊點捨得睇返場波

hello everyone

麥嬌係唔抵爭，邊個贏我都覺得比人笑到面黃，但Kyren球fluke真係來得太不合時，儘管佢本身嘅贏面已經好大

肥丁自從世錦決賽輸俾沙比之後
都係跌左個lv 咁......

我哋平時波樓打波 有-6都唔好意思啦 何況佢哋

希望決賽打番好啲
唔想比對手sm
之後又喊

有無免費link

我喺度諗，Kyren同麥嬌會唔會因為呢樣決勝局做咗好朋友講真，前者真係要約後者出來食餐飯

*呢場

冇睇介蘭對麥嬌
見大家講到好戲劇性咁 想睇翻
想問除左決性局 仲有冇邊局要睇翻

講到80 歲，呢局波

唔洗睇其他，淨係決勝局都夠你睇

08 UK

Come On Ronnie

Mcgill last session 其實打得好好

奧蘇睇完頭先場波

Jester from Leicester

得啦得啦 知喇 收皮啦
個個都話輸得慘 你就係咁話麥嬌抵死唔抵爭
第一次開pack 無運
第二次根本較岩位 條線白波係key pink full ball 最後無力溜歪先變左key薄波
係救波的確柒左啲
但其餘時間真係輸晒運氣

芥蘭 超左分撻死 綠波有餐唔入 呢啲低級失誤反而無機會留低 公平咩

OSO依個笑容
我覺得佢會贏

應該係睇完頭先果局未笑完

可能係睇岩岩場波睇到笑

笑得好開心喎 係咪搵得返個cue action

ronnie心情唔錯，係咪

come on ronnie

營養師

個red...

比頭先場波激返起信心

plan b

又係kick?

呢組點都唔會好睇得過上一組
(但我照睇緊)

好似有d feel

知道贏就冠軍，即刻有動力

依個真

火箭升空了，大家坐穩

呢場睇落正常好多

似乎嚟料

未超分 希望大家唔好燈

可能到時同芥蘭鳩埋一份呢

Oso出黎好爽wo

cls好似開左掛

12:13

好睇似睇完小學比賽睇學屆咁

最後一節係時候發力

我真係合理懷疑佢買咗波膽

開始有D睇YOUTUBE嘅感覺

頭先last frame成個鐘, 呢個break 5分鐘就超分

屌 好似換左人咁

我諗沙比應該開始震

century都有埋

係咪有替身

好似歸位啦
出cue爽番咁多

好有料喎

巴打們有無心水
我買100鎊

世界賽一個鐘前 兩個世界

一出場就教芥蘭同麥嬌4強賽係點打

芥蘭支rest勁，但oso可以拎隻左手出黎

一有左球感就擋唔住

佢肯定買重自己痴撚線 癲到

有態

屌你2:10開始
17分已經打完

精神呀！keep住！

會唔會太快一局

沙比一埋唔到枱就快好多完

而對上一局打左1個鐘

精神

同一個鐘前真係同一個比賽黎？

肯定睇左頭先場波 唔甘心😂

真係好難怪奧蘇話自己要跛手跛腳先跌到出頭50
望住上場新生代最top 果兩個
差左幾多班波......

係睇完開心番
心情靚

係睇完令佢心情大好 睇佢笑得幾開心

睇完有火 入唔到決賽會好dum春

睇完知道捱過呢關就拎硬，鬥志返哂黎

到底-6仲會唔會繼續打

掂到咩

呢球無miss咩

啲人仲話佢mean同nonsense，睇完芥蘭同麥嬌⋯⋯

襯Selby入唔到局lam幾局先

冇啦，眼疾

掂到

有

要慢鏡再慢鏡先睇得到

老實講mcgill真係黑仔
但上天都公平嘅
最後佢有機會清枱反勝
自己set自己snooker

講真，佢係串，但青黃不接係事實

touching ball定點？

睇嚟真係搵得返cue action

又黎料

準

黑波點解會入到

有時真話係唔岩聽

咩位都有喎點輸

147 147

兩個都多次讓餐士比對家
所以計唔到邊個抵贏邊個抵輸

即打藍

又打少隻

我都係收下口先

安全第一砵砵命長久

慳返啲時間嘛

打桌球運動員黎講真係賺錢太少，打生打死一個世界賽，都唔夠比c ron一個星期人工

斷

堅叔打左佢實唔打
嫌錢少

佢之前好似話想繼續打嘅
但依家又武肺 佢自己又開班教細路仔用snooker學STEM
真係退都唔出奇

又燈左，sry

Oso 終於唔去博

可能出個ig post仲多

呢2局連黑波尾袋都唔洗挨cusion入

佢好似試過有次特登打146抗議

解snooker 高手

解得超靚

係
佢講明話個獎金唔配147 個難度

我都想佢繼續打，佢真係好黑

Cls selby

個safety

即場問幾多錢然後覺得太少打個146出黎

Selby 呢吓有幾多人做到

沙比可能聽完oso講年青球手垃圾
所以要出黎證明我唔係垃圾

要14:12了

沙皮最叻呢味

其實佢都37

沙比唔年輕喇。。。。

呢場好睇了

沙皮set波真係好勁

佢仲年乜鬼青-.- 都就黎40

young唔young係相對架姐

梗係 14萬7千鎊變5千定唔知1萬起跳喎

無了 沙比又要超分

好想 Ronnie 大抄沙皮

咁可能要為年青一輩懲戒oso

80後最top嗰個都要證明

炒

磨波手法層出不窮

打個波都要搞幾分鐘

條線路唔難
但佢個力水之準
係千錘百鍊嘅境界

屌沙比想度幾耐呢Q

Oso應該係講緊90後個d啦，你睇下上一場先

啲紅波埋哂cushion

依三隻紅唔易打

其實唔係快就好睇

橙 一個shot整死晒4粒波

沙比最鍾意

仆街，一隻紅15分鐘

磨王嘅朵並非浪得虛名

又開始磨

it s amazing one shot ties everything up

差唔多啦 廿幾度
儲印花咁拎局分

咁我睇慣oso ma

沙皮最鐘意開一隻打一隻，幾粒波有排打

同 -6 一樣磨黎磨去就更唔好睇
希堅斯都唔係快唔係進攻
但真係冇沙比同 -6 個種磨到令人變 hater

唉睇沙比打真係折磨
經典折磨

佢贏咗呢13局暫時仲未有century

巴塞開波都未完呢局

其實可唔可以話呢場就係決賽
諗唔到佢兩個輸俾麥嬌嘅理由

仲麥嬌?

對手係芥蘭呀

Hendry後生嗰陣都快到癲，但後來為了穩定性同consistency先變得steady

咩麥嬌呀出左局喇喎

第一節highest break 好似4x

決賽係對Wilson啊

但其實佢打century唔小架，不過條友係鐘意打爛game

佢一向都唔駛打century
當年決賽贏奧蘇好似都得一cue century?

-6點樣磨。。。求指教

38
但先輸5 3
佢賺曬

呢d最驚 磨多兩磨oso就頂唔住亂pot

師兄認唔到人

太眼瞓打錯

沙比見形勢唔對路 即刻磨 特登拖慢勁多

呢四隻紅個位，有排打

有啊！

13:13

其實Robertson算唔算磨？我聽其他人講佢出Q算快，但我睇親佢都覺得佢好慢好拖

準呀

唔洗 oso 搞掂

靚呀

救命呀屌
4隻cushion
撚幾耐呢舖

其實又唔怪得佢搏
認真佢鬥safety 唔會贏到沙比

陰啲陰啲想奧蘇搏波沙比係有料

今日oso on fire

大師兄番黎啦

以前準咪快，近年咪磨

？

完得

佢個朵叫度王
你話呢

靚踢

以前就快，依家改左打法同節奏慢左好多，成日一q度黎度去都未起到手

早2，3年有期出q勁慢 普通波都諗好耐
近期好dd

準撚到

行雲流水

著哂火

最似OSO而家係Trump?

Oso

其實唔似

佢而家磨過沙比
沙比係打爛局你覺得佢慢
Robertson 直頭係pot 波都要行個圈睇一輪先pot

好撚high啊屌

40分鍾唔洗2局
20分鍾1局都唔到
正 咁就追平

最慘打出嚟效果
根本唔需要左望右望

睇oso打波真係視覺享受，睇沙比就好似youtube較左 x0.5咁

Oso 終於返嚟啦

成日係到心戰大師
磨黎磨去磨到對家心煩氣燥

圍住張枱行個圈，度完先打

cls 仲要救埋隻紅出黎

重新開始

可能係小丁?

Best of 7

係都Ding 啦

0.25囉好無

又唔覺似
奧蘇邊有咁多走失位要靠準同cue power 黎修正

好感動
我o係youtube見到果oso番黎喇

沙比一定開始怯冇a game點打呢

睇佢打波真係好享受

打得快 = Oso贏
打得慢 = 沙比贏

丁個白波control仲高要求過Oso

佢唔係磨 真係慢
又或者講佛系桌球
行路都淡定過人
瞄又慢慢瞄

冇啦，後繼無人
小丁白波控制都好好，但嗰種行雲流水嘅靈氣真係爭啲

扒落去 瞄呀瞄 你以為佢要射啦咩

佢起返身再度多次呀仆街

好撚緊張
分分鐘又鬥到decider

佢真係唔會怯
咁多年都係咁打

可能頭先屌完營養師，終於放下心頭大石

一定要報返14年決賽既仇呀

連d開波好似都對辦左好多

沙比開始慌啦

可能我呢兩年先開始留意佢，我心諗點解會有人話佢出Q快
佢真係10球有7球都要行圈，跟住又要攞枝Q埋啲波度位，再唔係就要作勢射，沙比磨係策略，Robertson果啲直情係浪費時間

沙皮就黎一開波收埋隻黑架啦

好似真係開似怯

學Paul hunter?

沙比緊張了

沙比入唔到局

佢係望落淡定，但又唔係特別穩

唔同架佢唔同狀態有分別

沙比Session 3已經打得差啦

有冇人準備轉台睇美欺

係 不過oso重差

佢成日都係咁
但佢fit 果陣下下靠藍就夠超分咁滯
Wrong side 藍波都甚少走失

睇埋呢兩局先

不過講心理調整，佢數一數二啦
唔順就轉game plan打defensive

要爽嘅睇trump,allen

雙開

始祖Peter Ebdon
比Oso串爆過

可以好快
有期我以為佢同奧蘇鬥快咁濟

準備雙mon

特別係中袋.....

人地打波係以搶分為目標
佢打波係以阻人搶分為目標

Ronnie!!!!!!!!!!!!

開餐

近幾年都已經冇睇佢.... 比佢以前嚇怕左....

用技能點黎計
點滿攻擊就trump
點滿防就selby
oso大概係中間偏trump 不過佢好似多d技能點

應該係2017年，個季佢狀態好到發發聲

佢拎Scottish open 果期打得快效果幾好
今季佢都有段打番快話覺得好feel d
但就疫情停賽了

駁唔到

佢起到break 有時幾快
同埋佢相對好多過百
(又或者同差不多過百數嘅球手比
佢獲獎成就過低)

如果佢連b game都冇奧蘇入局佢死硬
幾守得都冇用

場波用oso節奏打好快完

其實又冇錯嘅
個個都進攻
就好悶

以前叫melbourne machine 打法好睇
之後有一季做100q century 果陣開始比人叫度王

起break

防守同 9 磨係 2 回事......

好似燈都燈唔到

準度同cue power 佢就滿
Cue 波control 我就覺得奧蘇小丁堅叔高d 啦

佢磨還磨
佢防守真係一流
利申: oso fans

所以話佢好黑，成個career都冇乜運仔
講真佢套波唔差，一線尾Allen, 蜜瓜嗰啲佢屌打

頭先個球度位爬上爬落真係痴線

我記得佢係第一個一季打100Q過百，個紀錄仲要係對住Trump造出嚟
打得一季100Q過百，冇理由出Q會變到咁拖泥帶水

打亂對手節奏，都係技術啊

佢防守真係一流還防守一流
佢真係磨
利申: oso fans

就會為左要打到century
所以度多幾下先出q

係 UK Masters四強都係oso

沙皮係防守勁，但真係磨到人炆架

最平衡一定係巫師

反cup

Free ball

沙比呢cue可以超分

同埋做左 oso fans 唔係因為佢出 q 快
係佢拆局同開 d 波出黎既能力真係好恐怖

我都係希望有新冠軍
希望wilson 爭氣

佢break building 係好好
佢自己都話同佢差不多century 數既個個都6、7個排名賽冠軍
佢先得三個
但入到決賽硬係就捧唔到杯

佢d cannon真係冇得輸

點解in off有free ball

相傳佢後生係快 長枱啪啪聲
轉職後唔知點解變晒

佢好多時撞cannon 會保留啲spare 波做保險

佢果季打完100 cue 之後就掛住打機
跟住老婆又患抑鬱症佢要睇住老婆睇埋個仔
之後就沉左幾季

佢一出道冇耐就贏奥蘇，好把炮

屌咁樣輸番局

13:14

呢局慘

呢局輸得慘

屌 沙比又直落贏幾局

又超分啦

還魂局阿沙皮

14;14 please

呢場對決正

沙比執漏既能力係犀利...一cue打佢唔死就執你一局

呢兩個同頭先嗰兩個心理質素差天共地

人造人ig

明明以前叫開布歐
不過人造人又有d 似

但呢cue 真係教科書級trickshot

準備15:13

打波嗰時咁嚴肅
而家抽人水

出事了，13:15

13:15

唔係15:13呀嘛

無了

睇黎沙呢呢q可以超分。

我去睇歐聯了
多謝大家陪我睇桌球

沙比抗壓能力真係好勁
比oso追平
又贏番嚟回應你

要改口叫四屆世界冠軍沙皮

所以沙比對堅叔都好好睇
兩個鬥硬淨

劇本都係一比沙比執到一盤雞就會反cup
最後15:17完

好唔想 Mark Slowbee 拎.....

沙皮一定贏
輸咗我派10個500

堅叔近 2 年差左好多

我記得有次唔知咩決賽中午十二點打到夜晚十二點咁濟

怯咗未

俾trump 食返住轉頭

仲要好似打19局10勝制

怯咗啦

selby to the final

沙比條 hihi 自己起 q 就唔磨
正 hihi
所以平時磨根本就係惡意

沙比

歐聯好睇啲喎，咁快1:1

防守都要諗架

又拉返開兩局

唉

Alaba

佢知唔知自己up mud

堅叔3次亞軍都梗有一個session狂輸，年紀大好難超長局制維持集中。後生冇努力，年紀大追唔返啲成就

ronnie: 轟呀！

總之打防守就係罪

堅叔都45啦

而同時班後生都追唔到佢既成就......
都唔知叫好定唔好

班80後都就四張
真係想像唔到芥蘭將來稱霸球壇會係點

請問有冇link？
電視睇緊歐聯，想雙開

有時浸下浸下就會進步

佢冇可能稱霸球壇，球技見晒頂，年紀又唔係細，頂盡攞一兩次

到trump都未到芥蘭啦

巴打有Now?
有就用nowplayer

佢細trump 兩年咁大把
我估佢冇稱霸既一日.....

Trump 套波太依賴準繩度
如果套波再全面啲
應該可以破哂啲紀錄

其實而家都算係trump 時代
今年已經破紀錄一季6 冠

啲後生嘅支那蝗打得仲好過英倫三島啲後生

係，今次睇到佢一唔準係贏唔到波
要學下沙皮咁唔準都要贏到局分

佢上限太低

可惜人無完人
147 紀錄佢冇可能破到
應該三甲都唔會入得到
Cue ball control 唔到

Now player 雙開啦 不過iPad 會delay 半分鐘度
所以電視睇波 app睇snooker

自己fit爆+撞正selby,neil跌watt

拜超2:1疤

最可惜係肥丁
冇諗過80 後最top 果班得佢未完成大滿貫

oso個樣仲係好開心咁

丁心理質素都係爭啲

四萬咁口

係囉 係咪不停REPLAY上場

精彩

歐聯仲好睇

巴俾人屠

1:4
屠巴

冇眼睇

13:16

可以專心睇波

Oso都俾人屠緊

同當年決賽好似

巴又輸 奧蘇又輸

巴輸 Ronnie 又輸撐咩輸咩

每次一斷break就比佢執返局

沙比濕cue個頭郁下郁下好過癮

睇黎沙比可以超分

Vikki Selby

依家有邊個控白波 好過沙比？

沙比超分啦

機會黎喇

come. on ronnie

Come on Ronnie!!!

Fucking come on Ronnie

14:15

Come on ronnie

頂撚住

13:16 > 14:15

oso超分啦

Diu!!!!!!!!!! 14:15

未死得住

好撚激動

Wow

奧蘇同巴塞一齊反杯ok?

吊鹽水

5球都拜仁入...你話呢

其實有一下打黑有角度key紅較紅
佢就咁拍落去

我唔撐了 講親都輸

巴塞難一百倍

左手一野拎個紅出黎
勁有霸氣

屌又送

咩事..

屌個藍波。。。

呢隻藍波咩事

藍波

OSO搏盡無悔mode

呢隻藍亂黎嫁喎

呢隻藍

btw睇黎沙比又可以超分。

太aggressive

假波？

自爆mode

on9...

一定開pack成功

沙比用條命同你打，你就好似落波樓同人打咁

😂😂😂

冇撚錯

睇輸啦OSO

趕住食宵夜咁款

歐聯早左45分鐘完場
可以睇番桌球了

OSO唔夠en
要速戰速決

係 屌

呢邊都就完咁款

等睇1:7

好快可以睇返波了

呢邊緊湊好多

希望開唔到pack

Selby cue power都幾勁

儲夠30分

呢度係咪大部份人都捧oso

Oso 頂撚住

所以佢咪落後囉

捧沙比咩心態

我捧-6

想捧佢場都冇機會 佢都唔打

long pot 51%

想奧蘇贏
但覺得贏果個係沙比

準啊

係 好撚憎尻佢
桌球界摩連奴 死磨難磨

好慘，黑波咁厚已經開得好靚，但個pack底太平

次次佢哋對親都覺得沙比上風

Come on Ronnie!!

又斷

又甩。。。

long pot is much more reliable燈到

隻藍波好跳脫

15 15啦

睇吓沙比幾識玩 有得進攻都同你磨

邊個激嬲佢

又自殺 jm9

慢鏡都數唔到jaw咗幾多下

沙比又超分

自暴自棄嗎

shot to nothing chance都可以差咁遠

jm9啊

出去握手算啦

oso 發老脾？

oso係咪諗住黎睇selby 打波

冇計
沙比落後又好爛局又好佢都有機會贏
奧蘇一唔順就自爆mode

oso

又鳩打

打到尾先同自己過唔去

有冇link?

痴撚線明明有pack比你痴

其實幾順 d遠台
佢唔想打了

捱眼瞓俾我睇啲咁嘅嘢

冇負擔打法

oso下下救波都亂嚟

有冇識打波講下呢球係咪應該咁打

話口未完就自爆

棄game算啦

講真，其實都係心理戰既一種

算啦 oso 唔值得贏...

都冇用過1秒黎諗點打

火箭係巴塞球迷，見到巴塞咁樣自己都頂唔住

得三粒
好難唔送餐士

俾芥蘭感染咗

可以試4 cushion捱埋pack, 佢係唔想煩姐。。

係 不過有d趕客咁解 桌球本身都唔多人睇

佢阿迷

Oso係咪想快d完 有冇人解釋到？

自己都打得唔係好
仲係到嫌人地唔攻

oso準備今年拎冠軍 佢咁打一定係best choice

不如Oso轉打美式算

呢局最重要都咁樣打

仲未死得喎

沙皮失位照搏

有冇人有live？

好似阿迷

佢不嬲有性格架

沙比隻手震到

唔想打直接出聲啦

叫我老母黎打都贏
沙比呢場實贏啦。

靚波

哇屌，咁都搏入，molamola

性格巨星

你小心翼翼
都有機會留餐士
博下都得嘅

繼續set
等佢自己送餐

應該係見到有兩個波係cushion

機會黎啦

屌真係抵佢輸

搞錯。。沙比讓賽咩

仲有機會

餐士

意外

oso寧願等沙比送番比佢都唔想用下腦救波

其實職業球手唔同我地去波樓打波喎

贏波係佢地目的，贏得好睇只係bonus。最緊要係贏

好多人都話佢好磨，浪費時間。其實佢都用緊佢自己時間同你鬥，玩緊心理姐

最記得oso 之前話selby 一定贏唔到世界冠軍，點知selby 第一個世界冠軍正正就係贏oso。

又俾希望

俾番你打

Oso打得咁求其

痴撚線咁都入

今場沙比叫做俾以往開放
好多以前set嘅佢都肯pot
比著以前收埋多隻細分波贏咗九成

咁都有抵贏

咁dup 都入

有時候就話要運氣

但已經分左4節打就癲係心理同戰術問題

其實係

明明呢啲應該係oso style

又黎

又亂救

唉 oso 搞乜撚

又係大大力ban落去

搵唔到link 有無巴打 share
thx

發生乜事

其實係咪去左德寶波樓打?
唔係o係英國架

又ban得中

沙比：再激下你先dum 波鐘戰術

Fluke 姐
根本冇意識dub

Ban唔中有排重擺

其實好勁

佢其實算唔算玩緊發爛渣去搞到沙比亂咗

沙比不知幾高興

沙比啲老屎忽點會畀你打亂啦

而家color ball冇保護
嗰廿幾分作用不大

終於可以好自豪咁講oso打法似我

我最期待的畫面出現了

靚！！！！

心入面幾爽...終於打到oso 燥

沙比根本就係想佢亂來

最慘Oso 次次都中佢圈套

話奧蘇燥個啲有冇睇過佢真係燥

其實都睇咗Steve Peters幾年 搞乜啲心態有時都仲係咁

呢句真

又要爭

尋晚張枱差d爛

佢似係真心覺得咁係最好

Pink 波救咗佢

痴撚線 都唔撚想打 on99

咩事啊又

屌on99

佢似係真心唔在乎多d

吓 咩黎架

呢球jm9

沙比又唔博喎

亂9咁黎

d波咁似我打

Oso又hea打

Miss

睇到好撚嬲 做乜撚

我係沙比應該會重擺

沙比諗幾撚耐啊

點撚樣呀大帝

兩條友個態度真係差天共地

重擺啦

Oso應該又係準備亂打

會唔會隨時撥波然後走場

佢打到依一刻仲可以有笑容動作輕鬆到咁
同以前完全唔同

點解重擺都要諗咁耐

咁撚樣都要諗？

做乜呢節先咁

real on9 睇番拜仁算

係咪即係唔想贏?
好似未見過佢想贏果時係點打

偉明話free ball再收埋黑波

咩料

做乜鳩

睇到無癮

差d 1:5

真係9打
瞄都唔瞄
厭世mode

on撚9

點解唔就咁掂落個粉紅

Selby下局一開波收埋黑紫
贏面九成

痴撚線

Oso 9嚟嘅喂

柴

紫

selby入決賽有一個好處就係可以唔洗捱夜睇

屌 救snooker下下都大力打埋去
岩岩個cue明明夠位打

擺下野又磨你幾分鐘
等你唔記得上一球個感覺

oso打到4強先唔食藥失晒控

究竟佢諗緊啲咩

oso唔記得左食藥？

做乜痴咗線突然

擔心佢精神有病

最撚認真打波對最撚唔認真打波

真 終於可以早d訓了

真 睇9點個節收皮

既然佢都亂打 點解開波唔直接炸散佢

明明入場笑笑口 第1局又上曬身
追到1局就平手都要自暴自棄

當美式咁打啦屌

平時得閒會睇下snooker﹐不過唔係好熟，點解無論oso 對邊個呢到啲人都係支持oso

第28局好重要 咁樣輸翻之後就亂來

會唔會係抗議緊沙比個打法

oso對selby係咁架喎加上自己狀態曳就求撚其算

呢局係咪又認真打番
我以為佢會炸

如果14 14應該唔會咁樣打

遇到呢d 對手 贏黎都冇意思掛
反正我都贏過

不如退休算啦

又話後生新晉個d未夠班
對老屎忽又冇癮

唔係 有-6會支持-6先

去到宜家我直頭以為佢炸爆pack就算

天才都係有精神病

咪係 橫掂佢都亂嚟

咁樣又入

認真打了

我諗佢嘅心態係我贏就要贏得靚
冇撚興趣同你磨 贏就贏輸就輸

因為好多人都因為奧蘇先會睇桌球
佢退休基本上起碼我唔會睇

你知佢諗咩就唔係叫天才啦

long pot又無問題架喎

係，之前丁俊暉都係咁樣話佢

Sad but true

正解

話時話好似冇邊cue 過百

佢退休我都唔會再打波

佢鬼係冇態 今日勁撚有態 係頭先唔知唔耐煩定做咩姐

Oso係籃波界米高佐敦級數

沙比呢d 打法邊個支持得落

我會睇trump

我覺得係
用行動黎抗議沙比拖時間

有oso 打d比賽先認真睇下

oso係大家童年加青春

明明對左咁多次 都係要中沙比圈套

睇下有無人接佢班 無既話跟佢退了

我細細個已經睇oso

其實沙比今日已經好爽手

臨走打q過百ok?

真
天才都係有缺陷 冇計啦
俾人贏囉
我都唔稀罕

佢都care
要贏嘅都贏過曬

me too

而家又咁認真

公道啲講 本身snooker個打法防守佔好重要嘅一部分
係oso令到個game play咁啱大眾口味
如果冇打開波係會欣賞Selby嘅defensive play

無oso 應該波樓都執多幾間

睇下幾撚爽，如果比沙比打可能仲係十幾度

希望賽後有記者問佢係咪hea打抗議

明明自己有波係手 比心態影響自己境界

純粹冇耐性

呢q一個遠台 清台
火箭咁出q 呢d波先好睇
屌你沙比打4，50度又較唔到波 睇條撚

*有打開波

痴線跟本就準到仆街
係唔那懋打

唔係調返轉
有打開波先識欣賞咩？

4:30 就打到超分

應該話本身睇桌球都悶
我地由細睇到大oso 既快速打法先唔覺悶
如果唔係一早有其他人睇了

四分半鐘超分

[桌球] 世界桌球錦標賽 2020 (11)

又準備爆post

2:5 歐聯

打錯字

每年世錦賽post都係希望oso攞埋今屆先退

終於過百

佢係明知對家目的想佢咁佢都會show出黎
打ebdon都係咁

就係因為oso 打法吸引先咁多人鍾意佢... selby 呢d 加隻higgins 真係磨到你唔會睇snooker

幾蚊波鐘 贏一局

就算oso合埋眼打我都會當佢神咁拜
神枱佢上左應該唔會落番黎
桌球就係oso oso就係桌球
依樣野到佢死都唔會變

仲記得佢5分鐘147

仲要去到啲咁重要嘅位先發癲

Davies

138

1001

我都係